想場運動贏的話，麻煩聽聽梁天綺講，be humble！

其實今日玩火失民意都唔緊要
都係失左班無係現場既和理非同淺黃既支持

但係仲有班係現場食花生既師奶 伯伯係現場
佢地好多都支持你地 但又想打下卡比班朋友睇下

佢地可能影相係唔岩 因為有藍絲曾經影相點相
所以現場有影相係要阻止 但你無做犯法野時
我覺得可以比佢地影下 等佢地感受下班後生仔明明和和平平都比你班警犬吠

我相信蝴蝶效應 當你地兇走左個師奶or廢老 就即係兇走左一班人 但如果大家禮貌地問句“樓上係唔係影緊相呀？”or “樓上既市民可唔可以唔好影我地呀”
會好過講句 “喂咪撚影啦屌你老母”
大家唔好再濫用屌你老母 但當然個廢老當你耳邊風就梗係要屌你老母啦

我發過好多次夢都見到示威者情緒好易暴躁 比藍絲挑釁下就好似警犬咁發癲 藍絲係黑人憎 但係大家都要忍 唔忍就會輸左場運動

另外隔離有幾個post都話警犬禮貌左 同埋係時候要將場運動既模式變少少 但唔洗改口號 唔洗無暴力
只要大家學識同警犬鬥玩be humble同be smart
咁場運動又會傾向返大家到

認真 場運動失民意就輸一半 而今日可以行到呢一步都係因為民意一致
今日既行動其實明顯失左部分民意 但大家都不割庶 如果想贏返民意 麻煩大家控制下情緒 屌狗可以 但對市民就收收火

光復香港 時代革命

大家可以討論下

我唔想最後場運動又輸 但又犧牲左400幾個義士

大家想行動升級都要be smart
要有原因講服到班和理非支持你地
因為和理非係場運動佔一大半

我地要連班中立撚都要吸納返

推呀

比返啲禮貌出黎啦大家

同埋好唔再用雷射亂照人 要照都集中照犬

想叫遠處人唔好影相可以嗌特徵
例如上面/前面短髮/長髮黑衫/藍衫/個位女士/男士

唔好影我地相呀

你地學懂尊重人 別人就懂得尊重你

除非對方係藍絲 如果係藍絲就當佢發up風
佢打你既時候唔好還手住 睇情況
最好無人拍住你個陣先還手
有人拍既時候 其他手足麻煩捉住佢入一入鏡
話佢知打人唔岩

場運動唔係淨係勇武或者行動升級就會玩贏林鄭 逼到佢出黎
要玩就同佢玩腦

另外想講
林鄭次次都係行動升級先走出黎指責
但又唔回應民間訴求
想用指責義士去蒙混自己問題

而呢個方法又引到大家嬲嬲豬之餘 逼到大家非升級不可 等大家自己搞衰場運動

最後佢雖然都係無哂民望 但係我地都比佢搞到失敗之餘 仲要承擔失敗後既後果

推！

我地同林鄭一樣都唔會認輸

推

推推

林鄭你食屎啦

黑社會同打市民既垃圾都希望你地臨老過唔到世

周身病痛

比共雞呃身雞

[形象工程] 我們不是暴徒

Be humble be smart